(無你想要圖)懲教助理玩船P 涉放錶影少女換衫

懲教助理玩船P 涉放錶影少女換衫

■有懲教職員在大蛇灣遊船河時，涉嫌在船上廁所擺偷拍手錶偷拍被捕；右圖為具偷拍功能的手錶。互聯網

【本報訊】一名22歲懲教署職員前日在西貢大蛇灣參加遊船河活動時，懷疑在船上洗手間放置偷拍手錶偷拍少女換衫，以為神不知鬼不覺。惟他開啟手錶攝錄功能時，拍下自己容貌也不知，其後一名同船男子往洗手間時發現該隻手錶，於是通知船家報警。警員到場翻查手錶相片，疑人當場斷正被捕。

開啟攝錄功能時入鏡

被捕姓鄒男子，任職二級懲教助理，日常駐守一收押所，他涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，被帶署調查。現場消息指，事發前日鄒正休班，與數名懲教署同袍等一行約40人，參加遊船河活動，遊艇由西貢出發至大蛇灣。
前日下午5時許，警方接獲大蛇灣一艘遊艇的負責人報案，指在船上洗手間內發現一隻有偷拍功能的手錶，水警到場登船調查。消息稱，涉事的偷拍手錶錶面裝有針孔鏡頭，放置於洗手間的儲物地方，其間船上一名男子往洗手間更衣時發現該手錶，於是通知遊艇的負責人報警。警員發現涉事的偷拍手錶屬於鄒所有，並於手錶內發現3男2女的偷拍相，當中也拍到疑人設置手錶後，開啟攝錄功能時的容貌，把疑人拘捕。
警方調查後，不排除被捕疑人與性感泳裝少女出海時伺機偷拍，並於回程前在洗手間放置偷拍手錶，企圖偷拍少女換泳衣。懲教署發言人回應事件表示，該署不會評論個別事件，但強調十分重視懲教人員的品德。若任何人員干犯違法行為，該署定必依法處理。
■記者黎國剛

懲教署 +1

不會評論個別事件，但強調十分重視懲教人員的品德。若任何人員干犯違法行為，該署定必依法處理。

警務人員改左做懲教人員又用得

懲教處男職員

影埋jer jer

影男人就真

其實有龍陽之癖可否做政府？